[撐住] 參議員魯比奧預計，十月中參院將通過《香港人權與民主法案》

香港社會及抗爭者關注美國國會最終會否通過《香港人權與民主法案》，一直留意香港局勢的共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）接受美國《大西洋》雜誌訪問時表示，預計參院將在十月中通過《法案》。

他估計參院將在 十月中通過《法案》，甚至可能是以全體贊成的形式通過，然後眾院亦會在短時間內，通過眾院版本的《香港人權與民主法案》

十月中？十月中！
this way sir

915國旗行動好成功!

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

仲有一個月時間, 兄弟撐住

十月中!?
頂唔順啦........

自推1/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

加油啊

Please pass the act to protect US interests in HK

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2/10

頂住呀.......... 手足.....

929全球反共遊行，十月一支那國慶遊行後，你地以為就完
十月中已經可以籌備定遊行再上多次美領上次支共驚到打斷左，今次再黎

香港人加油！

拖長做，多啲和理非活動，咁樣易啲捱到

港共政府時日無多

雨傘運動直情上唔到大會

民主國家黎講好快架啦
唔通學支那咁通過通過通過咩

依排玩住商場唱歌擺買,各區放送會先
儲力十一賀國慶

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

我哋一齊頂
你有嘅係我哋一班手足
一齊撐到最後 見證住勝利嘅果一刻

8/10

9/10

頂住呀

香港人撐住
十月中好快就到
仲有一個月咋

其實真係十月中通過已經係極速過

10/10

係啊

大家頂住呀，撐住

美帝，快整

捱埋佢

推

每日推

要多次美領遊行

咁撚耐

一個月 頂住

各位頂住

1500 個手足加好多條人命呀！

全數通過
This way sir

收到

越近十月越驚，好驚到時唔夠辣，會打擊士氣